用緊「wallpaper engine」既入黎分享吓自己用緊邊張wallpaper

燈籠會郁
有BGM

Wallpaper 師

分享師

桌布師

用緊師

入黎師

自己師

邊張師

燈籠師

BGM師

會郁師

廢Post師

Wallpaper師

毒撚師

聽朝早起師

觀塘師

== 樓上又做乜鳩

佢不嬲精神有D問題

張wallpaper係邊度地方

痴線師

追擊師次次都咁快

好似有見過

Comfy rain

我明明係印仔你嘅頭號粉絲...
你咁樣我會好傷心 嗚嗚嗚

唔分享了 太靚 廢事俾你地偷圖

邊度

咩名
幾靚

觀塘

nature in a lightbulb

印狗死忠粉

私生飯

唔喜歡有BGM

非

你可以熄咗佢

我知，成日巢新圖個陣唔記得熄聲都會嚇一嚇

屌你問人咩名自己又唔講

用左咁多左我都係覺得呢張最靚 用得最耐
望住巧C服

是

聽日先些牙